{"directed": false, "multigraph": false, "graph": {}, "nodes": [{"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "12,000 tonnes per year"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 12, "id": "2026"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "400 million dollars"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 10, "id": "400 millions of dollars"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "6,000 tonnes"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "abdoulaye diop"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 18, "id": "abuja"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "abus d\u2019autorit\u00e9"}, {"group": 3, "color": "#57afdb", "size": 3, "id": "abuse of freedom of expression"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "abusive fiscal exemptions"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 3, "id": "adaptation"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "aes"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 5, "id": "africa"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 29, "id": "africa presse"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 12, "id": "african countries"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 3, "id": "african female runners"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 20, "id": "african runners"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 9, "id": "africa\u2019s largest rare earth and critical minerals processing plant"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 7, "id": "afrique"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "afrique de l\u2019ouest"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "agents de s\u00e9curit\u00e9"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "alake"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 5, "id": "ali bongo ondimba"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 14, "id": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "alternance"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "ambassade"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "ambassadrice"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "ambitions nationales"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 3, "id": "american athletes"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 12, "id": "angola"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 4, "id": "anna gibson"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "annonce"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "apaiser le climat politique"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "appareil politique"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "appels \u00e0 la haine"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 8, "id": "appuis occidentaux"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "arms trafficking"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "artisanat minier"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "assembl\u00e9e nationale"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "attaques jihadistes"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "audit"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 6, "id": "aust\u00e9rit\u00e9"}, {"group": 6, "color": "#8f57db", "size": 2, "id": "autorit\u00e9"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "autorit\u00e9s"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 6, "id": "axes routiers"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 18, "id": "bamako"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "bassirou diomaye faye"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "belgique"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 8, "id": "besoins sociaux de base"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "bola ahmed tinubu"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 8, "id": "bola tinubu"}, {"group": 7, "color": "#7fdb57", "size": 6, "id": "brice clotaire oligui nguema"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "brice oligui nguema"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 10, "id": "broken arrow skyrace"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "budgetary context"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 21, "id": "burkina faso"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 12, "id": "burundi"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "b\u00e9nin"}, {"group": 6, "color": "#8f57db", "size": 2, "id": "cabinets minist\u00e9riels"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "cadre anticipatif pour int\u00e9grer les usages de l\u2019intelligence artificielle"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "cadres r\u00e9glementaires"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 16, "id": "caecilia wijgers"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 7, "id": "cameroun"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "candidat ind\u00e9pendant"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "candidate"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "capital"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 21, "id": "cedeao"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 11, "id": "centres d\u2019accueil"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "centres urbains"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "cercles du pouvoir"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "chef d'\u00e9tat"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "chefs d'\u00e9tat et ministres"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 4, "id": "citizens"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "citoyens"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 7, "id": "civic watch"}, {"group": 6, "color": "#8f57db", "size": 2, "id": "classe premi\u00e8re"}, {"group": 6, "color": "#8f57db", "size": 2, "id": "classe \u00e9conomique"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "coalition"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 6, "id": "code p\u00e9nal"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 9, "id": "coh\u00e9sion nationale"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "colloque sur l'\u00e9ducation aux m\u00e9dias face aux d\u00e9rives num\u00e9riques"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "commerce"}, {"group": 8, "color": "#5767db", "size": 1, "id": "commission provisoire pour la gestion des affaires du secteur de la presse et de l\u2019\u00e9dition"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 6, "id": "comportements d\u00e9viants"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 1, "id": "comp\u00e9titions internationales"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "conacfp"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "conseil r\u00e9gional de dakhla-oued eddahab"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "constitution"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "contestation"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 8, "id": "coop\u00e9ration \u00e9conomique r\u00e9gionale"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "coop\u00e9rations cibl\u00e9es et utiles"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 6, "id": "corruption"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 5, "id": "coup d\u2019\u00e9tat d\u2019ao\u00fbt 2023"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "coureurs africains"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "craintes"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "credibility"}, {"group": 3, "color": "#57afdb", "size": 3, "id": "critical education of citizens"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "cr\u00e9dibilit\u00e9"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "culture de d\u00e9bat fond\u00e9e sur les faits"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 40, "id": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "c\u00f4te d\u2019ivoire"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 16, "id": "dakhla"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "dakhla accueille un colloque sur l'\u00e9ducation aux m\u00e9dias face aux d\u00e9rives num\u00e9riques"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "debate"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "denis omgba"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "desmond ngala"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "dialogue"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "dialogue national"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 10, "id": "discours de haine"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "discours ethnicistes"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "discours haineux"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "discours tribalistes"}, {"group": 3, "color": "#57afdb", "size": 2, "id": "discourse of hate"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "dispositif l\u00e9gal encadrant la presse"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 5, "id": "dispositifs s\u00e9curitaires"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "diversit\u00e9 ethnique complexe"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "dominant"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "d\u00e9bat public"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "d\u00e9cennies de r\u00e9gime autoritaire"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "d\u00e9claration commune"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 7, "id": "d\u00e9fiance"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 6, "id": "d\u00e9noncer les comportements d\u00e9viants"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "d\u00e9penses de l\u2019\u00e9tat"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 15, "id": "d\u00e9rive"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "d\u00e9rives"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "d\u00e9sengagement"}, {"group": 9, "color": "#db5f57", "size": 1, "id": "d\u00e9sinformation"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "d\u00e9sinformation massive"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "economic integration"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "efforts de redressement budg\u00e9taire"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "election"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 10, "id": "elhousine elazzaoui"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "engagement des citoyens"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "engager des poursuites judiciaires"}, {"group": 5, "color": "#c7db57", "size": 1, "id": "enjeux \u00e9thiques li\u00e9s aux nouveaux outils num\u00e9riques"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "enterprises"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "escalade"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "espace de dialogue et de r\u00e9flexion sur les d\u00e9fis communs aux soci\u00e9t\u00e9s africaines et m\u00e9diterran\u00e9ennes"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "espace politique"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "ethnicity"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 6, "id": "europe"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 2, "id": "european and north-american runners"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 2, "id": "european circuit stages"}, {"group": 10, "color": "#db5797", "size": 1, "id": "experts"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "exploitation plan"}, {"group": 3, "color": "#57afdb", "size": 7, "id": "fake news"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "fausses informations"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "fear"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 2, "id": "federations"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "fin"}, {"group": 7, "color": "#7fdb57", "size": 3, "id": "fin des voyages en premi\u00e8re classe"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "financial structuring of the project"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 9, "id": "fiscal exemptions"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 6, "id": "fnuap"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "force d'attente"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 16, "id": "forces de s\u00e9curit\u00e9"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 4, "id": "forces of security"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "foreign direct investment (fdi)"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "fractures"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "gabon"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "gabon : oligui nguema impose l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 pour r\u00e9duire les d\u00e9penses de l\u2019\u00e9tat"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "general"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "ghana"}, {"group": 6, "color": "#8f57db", "size": 2, "id": "gouvernance"}, {"group": 11, "color": "#57dbbf", "size": 1, "id": "gouvernance de l\u2019information"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 17, "id": "gouvernement"}, {"group": 7, "color": "#7fdb57", "size": 6, "id": "gouvernement gabonais"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 12, "id": "government"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "gratuit\u00e9 du transport en autocar"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 19, "id": "hasetins"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 11, "id": "hasetins commodities"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 9, "id": "hasetins commodities ltd"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "ideas"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "imposer une nouvelle culture de la gestion publique"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 9, "id": "inefficient management of public resources"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "initiative"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 11, "id": "institutions"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 7, "id": "insult"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "ins\u00e9curit\u00e9"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 1, "id": "international recognition"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "int\u00e9gration r\u00e9gionale"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 5, "id": "int\u00e9grit\u00e9 des interventions polici\u00e8res"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "isolement diplomatique"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "jean-r\u00e9my yama"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 1, "id": "jeunesse africaine"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "jobs"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 1, "id": "journalisme de qualit\u00e9"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 10, "id": "joyce muthoni njeru"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 3, "id": "joyce njeru"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 17, "id": "julius maada bio"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 9, "id": "junte au pouvoir"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 5, "id": "le premier sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "libert\u00e9 de la presse"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "loans"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "local transformation"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 9, "id": "loi"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "longonjo"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 5, "id": "lutte contre les abus"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "l\u2019aes"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "l\u2019int\u00e9gration ouest-africaine"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 12, "id": "maada bio"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 4, "id": "madalina florea"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "mahamadou sana"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "majority parliamentary"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 46, "id": "mali"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "mandat"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "manipulations informationnelles"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "market"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 6, "id": "mauritania"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "mauritanie"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "media"}, {"group": 3, "color": "#57afdb", "size": 2, "id": "media traditional"}, {"group": 3, "color": "#57afdb", "size": 7, "id": "media trust crisis"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "mega-usine de terres rares"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "mesures de soutien"}, {"group": 7, "color": "#7fdb57", "size": 6, "id": "mesures d\u2019aust\u00e9rit\u00e9"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 1, "id": "mineral resources"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 9, "id": "mines"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 5, "id": "ministre"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 6, "id": "ministre burkinab\u00e8 de la s\u00e9curit\u00e9"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 1, "id": "ministre sana"}, {"group": 6, "color": "#8f57db", "size": 8, "id": "ministres d'\u00e9tat"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 10, "id": "ministry of mines"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 6, "id": "minist\u00e8re"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "minist\u00e8re de la communication"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "misconduct"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "mise en place d\u2019un outil politique"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "mission"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "missions de contr\u00f4le"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 12, "id": "mme wijgers"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 16, "id": "monnaie unique"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 3, "id": "moroccan runners"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 10, "id": "moulay boutal lembarki"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 10, "id": "mountain running"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "mustapha amadjar"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 5, "id": "m\u00e9canismes de signalement"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 12, "id": "namibia"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "nasarawa"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "nasarawa state"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 2, "id": "new generation of athletes"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "ngualla"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 17, "id": "niger"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 40, "id": "nigeria"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "nigeria : 400 millions de dollars pour une m\u00e9ga-usine de terres rares, mais peu de garanties"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 10, "id": "njeru"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 5, "id": "num\u00e9ro vert"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 15, "id": "observatoire des m\u00e9dias"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 7, "id": "oligui"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 26, "id": "oligui nguema"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 7, "id": "ong"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "opinion publique"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "opposition"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "order restoration"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "organisation propre"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 8, "id": "organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "other african projects"}, {"group": 6, "color": "#8f57db", "size": 2, "id": "paiements en esp\u00e8ces"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "palais des sports de libreville"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 11, "id": "partenaires europ\u00e9ens"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "parti"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "parti d\u00e9mocratique gabonais (pdg)"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "parti politique"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "patrice talon"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 4, "id": "patrick kipngeno"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 1, "id": "pays du continent"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "pays d\u2019afrique de l\u2019ouest et du sahel"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "pays-bas"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "pdg"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "pertes"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "pertinence"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 4, "id": "philemon kiriago"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "polarisation"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "political and institutional challenges"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "political instability"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 24, "id": "population"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "populations"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "post"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "postes militaires"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "potentiel annonc\u00e9"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "pouvoir"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "pratiques pass\u00e9es"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 16, "id": "president"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "programmes d\u2019enseignement civique"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 1, "id": "project feasibility"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 12, "id": "projects"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 1, "id": "protection des personnes et des biens"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 1, "id": "proven track record"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "pr\u00e9d\u00e9cesseurs"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "pr\u00e9sence militaire et diplomatique"}, {"group": 7, "color": "#7fdb57", "size": 3, "id": "pr\u00e9sident de la transition"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 9, "id": "pr\u00e9sidentielle"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "pr\u00e9sidentielle 2025"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 2, "id": "public"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "p\u0435\u0442role"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "rare earths processing plant"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "rassemblement"}, {"group": 6, "color": "#8f57db", "size": 2, "id": "rationalisation"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 10, "id": "record"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "reform"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "regional anti-terrorist force"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 6, "id": "relation de confiance"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "renforcer la r\u00e9gulation des m\u00e9dias"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "restrictions"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 11, "id": "retrait"}, {"group": 3, "color": "#57afdb", "size": 3, "id": "rigorous information verification"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 9, "id": "rupture"}, {"group": 7, "color": "#7fdb57", "size": 3, "id": "r\u00e9duction des d\u00e9penses publiques"}, {"group": 7, "color": "#7fdb57", "size": 3, "id": "r\u00e9duction du personnel"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "r\u00e9formes en cours"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "r\u00e9gimes pr\u00e9sidentiels africains"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 8, "id": "r\u00e9silience locale"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "sanctions effectives"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 9, "id": "sant\u00e9 d\u00e9mocratique"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "schedules"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "security challenges"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "security fight"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "sensibiliser la population"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 4, "id": "sierra leone"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "signataires"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "skills transfer"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "skyrace de californie"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "skyrace de californie : les coureurs africains \u00e9tablissent de nouveaux records"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "social media"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 7, "id": "soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "sommet"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 8, "id": "sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 11, "id": "soutien international"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "soutien n\u00e9erlandais"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "spirale de violences"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 2, "id": "sponsors"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "stabilit\u00e9"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "stigmatisation"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 3, "id": "structured training"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "suffrage universel"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 9, "id": "suspend fiscal exemptions"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "suspension"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "su\u00e8de"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "s\u00e9ance d\u2019ouverture"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 13, "id": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 12, "id": "tanzania"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "taxes sur l\u2019importation de produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 1, "id": "technical and financial capacity"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "technical data"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "technical study"}, {"group": 3, "color": "#57afdb", "size": 3, "id": "technology changes"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "tensions politiques latentes"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "tenus dans la dur\u00e9e"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 9, "id": "terres rares"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "terrorism"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 4, "id": "three months"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "tournant aust\u00e8re"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "transnational crime"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "tva sur les mat\u00e9riaux de construction"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "uncertainties"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "united states geological survey"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 7, "id": "unit\u00e9"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "unknown partners"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "viability of the initiative"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 11, "id": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 14, "id": "violence"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "volont\u00e9 de rompre avec les d\u00e9rives de l\u2019ancien r\u00e9gime"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "volont\u00e9 politique"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "without name"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 6, "id": "wmra"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 4, "id": "world mountain running association (wmra)"}, {"group": 4, "color": "#dba757", "size": 2, "id": "world mountain running championships"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 3, "id": "\u00e9changes intra-africains"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 2, "id": "\u00e9ch\u00e9ance \u00e9lectorale"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 11, "id": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "\u00e9lites administratives"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 3, "id": "\u00e9nergies constructives de la nation"}, {"group": 6, "color": "#8f57db", "size": 8, "id": "\u00e9tat"}, {"group": 1, "color": "#d757db", "size": 2, "id": "\u00e9tats en rupture"}, {"group": 2, "color": "#57db77", "size": 8, "id": "\u00e9volutions du secteur"}, {"group": 8, "color": "#5767db", "size": 1, "id": "\u00e9v\u00e9nement"}, {"group": 9, "color": "#db5f57", "size": 1, "id": "manipulation de l\u2019information"}, {"group": 5, "color": "#c7db57", "size": 1, "id": "approches p\u00e9dagogiques de l\u2019\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"group": 10, "color": "#db5797", "size": 1, "id": "universitaires"}, {"group": 11, "color": "#57dbbf", "size": 1, "id": "impact de l\u2019intelligence artificielle sur le journalisme"}], "links": [{"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "12,000 tonnes per year", "target": "hasetins commodities ltd"}, {"title": "The rare earths processing plant will have a capacity of 12,000 tonnes per year,contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "12,000 tonnes per year", "target": "rare earths processing plant"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "2026", "target": "african countries"}, {"title": "by the year,contextual proximity", "weight": 4.0, "source": "2026", "target": "angola"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "2026", "target": "burundi"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "2026", "target": "enterprises"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "2026", "target": "longonjo"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "2026", "target": "namibia"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "2026", "target": "ngualla"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "2026", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "2026", "target": "projects"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "2026", "target": "schedules"}, {"title": "by the year,contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "2026", "target": "tanzania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "2026", "target": "technical data"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "400 million dollars", "target": "hasetins commodities ltd"}, {"title": "The rare earths processing plant is an investment of 400 million dollars,contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "400 million dollars", "target": "rare earths processing plant"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "400 millions of dollars", "target": "capital"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "400 millions of dollars", "target": "exploitation plan"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "400 millions of dollars", "target": "financial structuring of the project"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 4.0, "source": "400 millions of dollars", "target": "hasetins"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "400 millions of dollars", "target": "loans"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "400 millions of dollars", "target": "ministry of mines"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "400 millions of dollars", "target": "other african projects"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "400 millions of dollars", "target": "technical study"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "400 millions of dollars", "target": "unknown partners"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "400 millions of dollars", "target": "viability of the initiative"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "6,000 tonnes", "target": "hasetins commodities ltd"}, {"title": "The rare earths processing plant is in addition to an already operational site of 6,000 tonnes,contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "6,000 tonnes", "target": "rare earths processing plant"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "abdoulaye diop", "target": "bamako"}, {"title": "Caecilia Wijgers had an audience with Abdoulaye Diop, the Malian Minister of Foreign Affairs,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "abdoulaye diop", "target": "caecilia wijgers"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "abdoulaye diop", "target": "commerce"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abdoulaye diop", "target": "europe"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abdoulaye diop", "target": "fnuap"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "abdoulaye diop", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "abdoulaye diop", "target": "pays-bas"}, {"title": "AES's relations with CEDEAO degraded, affecting summit in Abuja,contextual proximity", "weight": 11.5, "source": "abuja", "target": "aes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abuja", "target": "africa presse"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abuja", "target": "afrique de l\u2019ouest"}, {"title": "Burkina Faso's exclusion from summit in Abuja,contextual proximity", "weight": 9.75, "source": "abuja", "target": "burkina faso"}, {"title": "CEDEAO summit held in Abuja,CEDEAO summit held in Abuja,contextual proximity", "weight": 15.25, "source": "abuja", "target": "cedeao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abuja", "target": "coop\u00e9ration \u00e9conomique r\u00e9gionale"}, {"title": "The designation of Julius Maada Bio as the leader of C\u00e9d\u00e9ao took place in Abuja,contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "abuja", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "abuja", "target": "hasetins"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "abuja", "target": "julius maada bio"}, {"title": "was held in,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "abuja", "target": "le premier sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abuja", "target": "l\u2019aes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abuja", "target": "l\u2019int\u00e9gration ouest-africaine"}, {"title": "Mali's exclusion from summit in Abuja,contextual proximity", "weight": 9.75, "source": "abuja", "target": "mali"}, {"title": "Mauritania's declination of invitation to summit in Abuja,contextual proximity", "weight": 2.75, "source": "abuja", "target": "mauritania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abuja", "target": "mines"}, {"title": "Niger's exclusion from summit in Abuja,contextual proximity", "weight": 9.75, "source": "abuja", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abuja", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "abuja", "target": "sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"title": "Some agents de s\u00e9curit\u00e9 commit abus d\u2019autorit\u00e9,contextual proximity", "weight": 4.0, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "agents de s\u00e9curit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "axes routiers"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "code p\u00e9nal"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "comportements d\u00e9viants"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "corruption"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "d\u00e9noncer les comportements d\u00e9viants"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "loi"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "mahamadou sana"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "mandat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "ministre burkinab\u00e8 de la s\u00e9curit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "missions de contr\u00f4le"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abus d\u2019autorit\u00e9", "target": "relation de confiance"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abuse of freedom of expression", "target": "fake news"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abuse of freedom of expression", "target": "media trust crisis"}, {"title": "are both pressures faced by the press, as mentioned by Younes Mjahed", "weight": 1.0, "source": "abuse of freedom of expression", "target": "technology changes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "abusive fiscal exemptions", "target": "fiscal exemptions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abusive fiscal exemptions", "target": "government"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abusive fiscal exemptions", "target": "inefficient management of public resources"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "abusive fiscal exemptions", "target": "suspend fiscal exemptions"}, {"title": "African runners have shown exceptional adaptation to courses with high elevation changes.,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "adaptation", "target": "african runners"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "adaptation", "target": "mountain running"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "adaptation", "target": "wmra"}, {"title": "Burkina Faso's coup d\u2019\u00c9tat affected relations with AES,contextual proximity", "weight": 8.5, "source": "aes", "target": "burkina faso"}, {"title": "CEDEAO's relations with AES have degraded,alors que l\u2019AES continue de se structurer en dehors du cadre communautaire classique,contextual proximity", "weight": 13.25, "source": "aes", "target": "cedeao"}, {"title": "Mali's coup d\u2019\u00c9tat affected relations with AES,contextual proximity", "weight": 8.5, "source": "aes", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "aes", "target": "mauritania"}, {"title": "Niger's coup d\u2019\u00c9tat affected relations with AES,contextual proximity", "weight": 8.5, "source": "aes", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "aes", "target": "nigeria"}, {"title": "Africa Presse is a news source for Africa,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "africa", "target": "africa presse"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "africa", "target": "bola tinubu"}, {"title": "C\u00e9d\u00e9ao is an organization in Africa,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "africa", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "africa", "target": "julius maada bio"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "africa", "target": "sierra leone"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "africa presse", "target": "afrique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "africa presse", "target": "bola tinubu"}, {"title": "is a country where the news appeared first,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "africa presse", "target": "burkina faso"}, {"title": "The post Cameroun : l\u2019inqui\u00e9tante mont\u00e9e des discours de haine \u00e0 l\u2019approche de la pr\u00e9sidentielle appeared first on Africa Presse.", "weight": 1.0, "source": "africa presse", "target": "cameroun"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "africa presse", "target": "citizens"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "africa presse", "target": "coh\u00e9sion nationale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "africa presse", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "published the post about", "weight": 1.0, "source": "africa presse", "target": "dakhla accueille un colloque sur l'\u00e9ducation aux m\u00e9dias face aux d\u00e9rives num\u00e9riques"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "africa presse", "target": "forces of security"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "africa presse", "target": "gabon"}, {"title": "The post appeared first on", "weight": 1.0, "source": "africa presse", "target": "gabon : oligui nguema impose l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 pour r\u00e9duire les d\u00e9penses de l\u2019\u00e9tat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "africa presse", "target": "hasetins commodities"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "africa presse", "target": "julius maada bio"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "africa presse", "target": "junte au pouvoir"}, {"title": "was reported by,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "africa presse", "target": "le premier sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "africa presse", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "africa presse", "target": "moulay boutal lembarki"}, {"title": "published the article on", "weight": 1.0, "source": "africa presse", "target": "nigeria : 400 millions de dollars pour une m\u00e9ga-usine de terres rares, mais peu de garanties"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "africa presse", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "africa presse", "target": "parti"}, {"title": "published", "weight": 1.0, "source": "africa presse", "target": "post"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "africa presse", "target": "pouvoir"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "africa presse", "target": "pr\u00e9sidentielle"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "africa presse", "target": "rupture"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "africa presse", "target": "sant\u00e9 d\u00e9mocratique"}, {"title": "published the post about", "weight": 1.0, "source": "africa presse", "target": "skyrace de californie : les coureurs africains \u00e9tablissent de nouveaux records"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "africa presse", "target": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "among,contextual proximity", "weight": 8.5, "source": "african countries", "target": "angola"}, {"title": "among,contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "african countries", "target": "burundi"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african countries", "target": "enterprises"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african countries", "target": "longonjo"}, {"title": "among,contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "african countries", "target": "namibia"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african countries", "target": "ngualla"}, {"title": "compared to,contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "african countries", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.75, "source": "african countries", "target": "projects"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african countries", "target": "schedules"}, {"title": "among,contextual proximity", "weight": 6.0, "source": "african countries", "target": "tanzania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african countries", "target": "technical data"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african female runners", "target": "african runners"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "african female runners", "target": "njeru"}, {"title": "are now setting the pace for", "weight": 1.0, "source": "african female runners", "target": "american athletes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african runners", "target": "american athletes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "african runners", "target": "broken arrow skyrace"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "african runners", "target": "elhousine elazzaoui"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african runners", "target": "european and north-american runners"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african runners", "target": "european circuit stages"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african runners", "target": "federations"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african runners", "target": "joyce muthoni njeru"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "african runners", "target": "joyce njeru"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "african runners", "target": "moroccan runners"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 4.25, "source": "african runners", "target": "mountain running"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african runners", "target": "new generation of athletes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "african runners", "target": "njeru"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african runners", "target": "public"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "african runners", "target": "record"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african runners", "target": "sponsors"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "african runners", "target": "structured training"}, {"title": "African runners, particularly from Kenya and Morocco, have been consistently successful in WMRA events.,contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "african runners", "target": "wmra"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "african runners", "target": "world mountain running championships"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "africa\u2019s largest rare earth and critical minerals processing plant", "target": "ambitions nationales"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "africa\u2019s largest rare earth and critical minerals processing plant", "target": "artisanat minier"}, {"title": "to establish,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "africa\u2019s largest rare earth and critical minerals processing plant", "target": "foreign direct investment (fdi)"}, {"title": "driven by a $400 million investment from,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "africa\u2019s largest rare earth and critical minerals processing plant", "target": "hasetins commodities ltd"}, {"title": "in,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "africa\u2019s largest rare earth and critical minerals processing plant", "target": "nasarawa state"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "africa\u2019s largest rare earth and critical minerals processing plant", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "africa\u2019s largest rare earth and critical minerals processing plant", "target": "potentiel annonc\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "africa\u2019s largest rare earth and critical minerals processing plant", "target": "terres rares"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "africa\u2019s largest rare earth and critical minerals processing plant", "target": "united states geological survey"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "afrique", "target": "comp\u00e9titions internationales"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "afrique", "target": "coureurs africains"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "afrique", "target": "jeunesse africaine"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "afrique", "target": "pays du continent"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "afrique", "target": "skyrace de californie"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "afrique", "target": "skyrace de californie : les coureurs africains \u00e9tablissent de nouveaux records"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "afrique de l\u2019ouest", "target": "le premier sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "axes routiers"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "code p\u00e9nal"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "comportements d\u00e9viants"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "corruption"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "d\u00e9noncer les comportements d\u00e9viants"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "loi"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "mahamadou sana"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "mandat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "ministre burkinab\u00e8 de la s\u00e9curit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "missions de contr\u00f4le"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "agents de s\u00e9curit\u00e9", "target": "relation de confiance"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "alake", "target": "hasetins"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "alake", "target": "mines"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "alake", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "ali bongo ondimba", "target": "coup d\u2019\u00e9tat d\u2019ao\u00fbt 2023"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "ali bongo ondimba", "target": "oligui"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "ali bongo ondimba", "target": "parti"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "ali bongo ondimba", "target": "pdg"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "ali bongo ondimba", "target": "r\u00e9gimes pr\u00e9sidentiels africains"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "alternance"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "bassirou diomaye faye"}, {"title": "Burkina Faso is part of the Alliance des \u00c9tats du Sahel (AES),contextual proximity", "weight": 3.25, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "burkina faso"}, {"title": "Organisation qui n'a pas particip\u00e9 au sommet,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "cedeao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "coop\u00e9ration \u00e9conomique r\u00e9gionale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.75, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "dialogue"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "election"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.75, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "maada bio"}, {"title": "Mali is part of the Alliance des \u00c9tats du Sahel (AES),contextual proximity", "weight": 3.25, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "mali"}, {"title": "Niger is part of the Alliance des \u00c9tats du Sahel (AES),contextual proximity", "weight": 3.25, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "retrait"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "alliance des \u00e9tats du sahel (aes)", "target": "unit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "alternance", "target": "burkina faso"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "alternance", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "Maada Bio's election marked the end of the tradition of alternance between francophone, anglophone, and lusophone heads of state,contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "alternance", "target": "maada bio"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "alternance", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "alternance", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "alternance", "target": "retrait"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ambassade", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "ambassade", "target": "mme wijgers"}, {"title": "The Sweden has closed its embassy", "weight": 1.0, "source": "ambassade", "target": "su\u00e8de"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ambassadrice", "target": "mali"}, {"title": "Mme Wijgers is the Ambassadrice,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "ambassadrice", "target": "mme wijgers"}, {"title": "reste faible au regard,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "ambitions nationales", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "ambitions nationales", "target": "terres rares"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "american athletes", "target": "njeru"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "angola", "target": "burundi"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "angola", "target": "enterprises"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "angola", "target": "longonjo"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "angola", "target": "namibia"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "angola", "target": "ngualla"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "angola", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 4.5, "source": "angola", "target": "projects"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "angola", "target": "schedules"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 6.0, "source": "angola", "target": "tanzania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "angola", "target": "technical data"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "anna gibson", "target": "broken arrow skyrace"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "anna gibson", "target": "elhousine elazzaoui"}, {"title": "won the race, finishing ahead of Anna Gibson,contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "anna gibson", "target": "joyce muthoni njeru"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "anna gibson", "target": "record"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "annonce", "target": "assembl\u00e9e nationale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "annonce", "target": "constitution"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "annonce", "target": "contestation"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "annonce", "target": "dialogue national"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "annonce", "target": "espace politique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "annonce", "target": "jean-r\u00e9my yama"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "annonce", "target": "loi"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "annonce", "target": "majority parliamentary"}, {"title": "made the announcement,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "annonce", "target": "oligui"}, {"title": "perceived with skepticism by the opposition,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "annonce", "target": "opposition"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "annonce", "target": "parti"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "annonce", "target": "president"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "annonce", "target": "reform"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "apaiser le climat politique", "target": "d\u00e9rive"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "apaiser le climat politique", "target": "gouvernement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "apaiser le climat politique", "target": "observatoire des m\u00e9dias"}, {"title": "Les autorit\u00e9s sont appel\u00e9es \u00e0 prendre leurs responsabilit\u00e9s pour apaiser le climat politique", "weight": 1.0, "source": "apaiser le climat politique", "target": "autorit\u00e9s"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "appareil politique", "target": "gabon"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "appareil politique", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "appareil politique", "target": "parti"}, {"title": "The pouvoir is linked to controlling the appareil politique (political apparatus) in Gabon,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "appareil politique", "target": "pouvoir"}, {"title": "marked by,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "appels \u00e0 la haine", "target": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "appels \u00e0 la haine", "target": "d\u00e9claration commune"}, {"title": "pourra-t-il encore compter sur des,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "appuis occidentaux", "target": "bamako"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "appuis occidentaux", "target": "caecilia wijgers"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "appuis occidentaux", "target": "centres d\u2019accueil"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "appuis occidentaux", "target": "institutions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "appuis occidentaux", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "appuis occidentaux", "target": "partenaires europ\u00e9ens"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "appuis occidentaux", "target": "soutien international"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "appuis occidentaux", "target": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"title": "C\u00e9d\u00e9ao is facing the threat of arms trafficking,contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "arms trafficking", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "arms trafficking", "target": "julius maada bio"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "artisanat minier", "target": "nigeria"}, {"title": "provient,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "artisanat minier", "target": "terres rares"}, {"title": "adopted a law to drastically reduce the number of political parties", "weight": 1.0, "source": "assembl\u00e9e nationale", "target": "loi"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "assembl\u00e9e nationale", "target": "president"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "attaques jihadistes", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "attaques jihadistes", "target": "monnaie unique"}, {"title": "L'ins\u00e9curit\u00e9 est caus\u00e9e par les attaques jihadistes", "weight": 1.0, "source": "attaques jihadistes", "target": "ins\u00e9curit\u00e9"}, {"title": "realize a complete,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "audit", "target": "fiscal exemptions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "audit", "target": "government"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "audit", "target": "inefficient management of public resources"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "audit", "target": "suspend fiscal exemptions"}, {"title": "pour r\u00e9duire les d\u00e9penses de l\u2019\u00c9tat", "weight": 1.0, "source": "aust\u00e9rit\u00e9", "target": "d\u00e9penses de l\u2019\u00e9tat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "aust\u00e9rit\u00e9", "target": "junte au pouvoir"}, {"title": "Pour att\u00e9nuer les effets de l\u2019aust\u00e9rit\u00e9, des mesures de soutien sont pr\u00e9vues.", "weight": 1.0, "source": "aust\u00e9rit\u00e9", "target": "mesures de soutien"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "aust\u00e9rit\u00e9", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "aust\u00e9rit\u00e9", "target": "rupture"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "aust\u00e9rit\u00e9", "target": "suspension"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "autorit\u00e9", "target": "ministres d'\u00e9tat"}, {"title": "Ces d\u00e9cisions s\u2019inscrivent dans un effort de rationalisation que le gouvernement pr\u00e9sente comme n\u00e9cessaire pour \u00ab restaurer l\u2019autorit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat \u00bb et incarner une gouvernance plus vertueuse.,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "autorit\u00e9", "target": "\u00e9tat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "autorit\u00e9s", "target": "d\u00e9rive"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "autorit\u00e9s", "target": "gouvernement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "autorit\u00e9s", "target": "observatoire des m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "axes routiers", "target": "mahamadou sana"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "axes routiers", "target": "mandat"}, {"title": "Missions de contr\u00f4le are conducted on axes routiers,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "axes routiers", "target": "missions de contr\u00f4le"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "axes routiers", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "bamako", "target": "besoins sociaux de base"}, {"title": "Caecilia Wijgers served as the ambassador to Bamako,contextual proximity", "weight": 6.75, "source": "bamako", "target": "caecilia wijgers"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "bamako", "target": "centres d\u2019accueil"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "bamako", "target": "commerce"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "bamako", "target": "europe"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "bamako", "target": "fnuap"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "bamako", "target": "institutions"}, {"title": "Bamako's diplomatic isolation is reinforced by the progressive disengagement of Western partners", "weight": 1.0, "source": "bamako", "target": "isolement diplomatique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 5.75, "source": "bamako", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "bamako", "target": "mme wijgers"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "bamako", "target": "organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "bamako", "target": "partenaires europ\u00e9ens"}, {"title": "The Netherlands has an embassy in Bamako,contextual proximity", "weight": 4.75, "source": "bamako", "target": "pays-bas"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "bamako", "target": "r\u00e9silience locale"}, {"title": "la question centrale demeure :,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "bamako", "target": "soutien international"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "bamako", "target": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "bassirou diomaye faye", "target": "burkina faso"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "bassirou diomaye faye", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "bassirou diomaye faye", "target": "maada bio"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "bassirou diomaye faye", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "bassirou diomaye faye", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "bassirou diomaye faye", "target": "retrait"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "belgique", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "belgique", "target": "mme wijgers"}, {"title": "Belgium has suspended all active military and diplomatic presence", "weight": 1.0, "source": "belgique", "target": "pr\u00e9sence militaire et diplomatique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "besoins sociaux de base", "target": "caecilia wijgers"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "besoins sociaux de base", "target": "centres d\u2019accueil"}, {"title": "peinent \u00e0 r\u00e9pondre aux,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "besoins sociaux de base", "target": "institutions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "besoins sociaux de base", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "besoins sociaux de base", "target": "partenaires europ\u00e9ens"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "besoins sociaux de base", "target": "soutien international"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "besoins sociaux de base", "target": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"title": "Julius Maada Bio took over the leadership of C\u00e9d\u00e9ao from Bola Ahmed Tinubu,contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "bola ahmed tinubu", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "bola ahmed tinubu", "target": "julius maada bio"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "bola tinubu", "target": "cedeao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "bola tinubu", "target": "coop\u00e9ration \u00e9conomique r\u00e9gionale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "bola tinubu", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "Julius Maada Bio succeeded Bola Tinubu,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "bola tinubu", "target": "julius maada bio"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "bola tinubu", "target": "sierra leone"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "bola tinubu", "target": "sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "brice clotaire oligui nguema", "target": "fin des voyages en premi\u00e8re classe"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "brice clotaire oligui nguema", "target": "gouvernement gabonais"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "brice clotaire oligui nguema", "target": "mesures d\u2019aust\u00e9rit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "brice clotaire oligui nguema", "target": "pr\u00e9sident de la transition"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "brice clotaire oligui nguema", "target": "r\u00e9duction des d\u00e9penses publiques"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "brice clotaire oligui nguema", "target": "r\u00e9duction du personnel"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "brice oligui nguema", "target": "candidat ind\u00e9pendant"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "brice oligui nguema", "target": "gabon"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "brice oligui nguema", "target": "palais des sports de libreville"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "brice oligui nguema", "target": "parti politique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "brice oligui nguema", "target": "president"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "brice oligui nguema", "target": "rassemblement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "brice oligui nguema", "target": "without name"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "brice oligui nguema", "target": "\u00e9nergies constructives de la nation"}, {"title": "won the Broken Arrow Skyrace,contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "broken arrow skyrace", "target": "elhousine elazzaoui"}, {"title": "won the Broken Arrow Skyrace,contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "broken arrow skyrace", "target": "joyce muthoni njeru"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "broken arrow skyrace", "target": "madalina florea"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "broken arrow skyrace", "target": "mountain running"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "broken arrow skyrace", "target": "patrick kipngeno"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "broken arrow skyrace", "target": "philemon kiriago"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "broken arrow skyrace", "target": "record"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "broken arrow skyrace", "target": "world mountain running association (wmra)"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "budgetary context", "target": "fiscal exemptions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "budgetary context", "target": "government"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "budgetary context", "target": "inefficient management of public resources"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "budgetary context", "target": "suspend fiscal exemptions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 8.75, "source": "burkina faso", "target": "cedeao"}, {"title": "Au Burkina Faso, l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 touche jusqu\u2019aux centres urbains", "weight": 1.0, "source": "burkina faso", "target": "centres urbains"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "burkina faso", "target": "citizens"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 4.5, "source": "burkina faso", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "burkina faso", "target": "dialogue"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "burkina faso", "target": "election"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "burkina faso", "target": "forces of security"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 4.0, "source": "burkina faso", "target": "maada bio"}, {"title": "both experienced coups d\u2019\u00c9tat,contextual proximity", "weight": 9.75, "source": "burkina faso", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "burkina faso", "target": "mauritania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "burkina faso", "target": "misconduct"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "burkina faso", "target": "monnaie unique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 8.75, "source": "burkina faso", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "burkina faso", "target": "retrait"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "burkina faso", "target": "unit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "burundi", "target": "enterprises"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "burundi", "target": "longonjo"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "burundi", "target": "namibia"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "burundi", "target": "ngualla"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "burundi", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "burundi", "target": "projects"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "burundi", "target": "schedules"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "burundi", "target": "tanzania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "burundi", "target": "technical data"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "b\u00e9nin", "target": "cedeao"}, {"title": "ont convenu de renforcer leurs \u00e9changes bilat\u00e9raux,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "b\u00e9nin", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "cabinets minist\u00e9riels", "target": "ministres d'\u00e9tat"}, {"title": "Les cabinets minist\u00e9riels, dont celui de la vice-pr\u00e9sidence, devront revoir leurs effectifs \u00e0 la baisse.,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "cabinets minist\u00e9riels", "target": "\u00e9tat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cadre anticipatif pour int\u00e9grer les usages de l\u2019intelligence artificielle", "target": "cadres r\u00e9glementaires"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cadre anticipatif pour int\u00e9grer les usages de l\u2019intelligence artificielle", "target": "dakhla"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cadre anticipatif pour int\u00e9grer les usages de l\u2019intelligence artificielle", "target": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cadre anticipatif pour int\u00e9grer les usages de l\u2019intelligence artificielle", "target": "initiative"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cadre anticipatif pour int\u00e9grer les usages de l\u2019intelligence artificielle", "target": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "cadre anticipatif pour int\u00e9grer les usages de l\u2019intelligence artificielle", "target": "mustapha amadjar"}, {"title": "includes mise en place of,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "cadre anticipatif pour int\u00e9grer les usages de l\u2019intelligence artificielle", "target": "r\u00e9formes en cours"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cadre anticipatif pour int\u00e9grer les usages de l\u2019intelligence artificielle", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "dakhla"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "dispositif l\u00e9gal encadrant la presse"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "espace de dialogue et de r\u00e9flexion sur les d\u00e9fis communs aux soci\u00e9t\u00e9s africaines et m\u00e9diterran\u00e9ennes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "initiative"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "insisted on adapting,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "mustapha amadjar"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "pays d\u2019afrique de l\u2019ouest et du sahel"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "r\u00e9formes en cours"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cadres r\u00e9glementaires", "target": "\u00e9volutions du secteur"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "caecilia wijgers", "target": "centres d\u2019accueil"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "caecilia wijgers", "target": "commerce"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "caecilia wijgers", "target": "europe"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "caecilia wijgers", "target": "fnuap"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "caecilia wijgers", "target": "institutions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 9.0, "source": "caecilia wijgers", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "caecilia wijgers", "target": "organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "caecilia wijgers", "target": "partenaires europ\u00e9ens"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.75, "source": "caecilia wijgers", "target": "pays-bas"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "caecilia wijgers", "target": "r\u00e9silience locale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "caecilia wijgers", "target": "soutien international"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "caecilia wijgers", "target": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "cameroun", "target": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cameroun", "target": "coh\u00e9sion nationale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "cameroun", "target": "d\u00e9claration commune"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cameroun", "target": "pr\u00e9sidentielle"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "cameroun", "target": "sant\u00e9 d\u00e9mocratique"}, {"title": "is scheduled to take place in", "weight": 1.0, "source": "cameroun", "target": "pr\u00e9sidentielle 2025"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "candidat ind\u00e9pendant", "target": "parti politique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "candidat ind\u00e9pendant", "target": "rassemblement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "candidate", "target": "debate"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "candidate", "target": "desmond ngala"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "candidate", "target": "ethnicity"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "candidate", "target": "fear"}, {"title": "Desmond Ngala believes the ethnicity of candidates is often commented on instead of their ideas in debates", "weight": 1.0, "source": "candidate", "target": "ideas"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "candidate", "target": "media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "candidate", "target": "social media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "candidate", "target": "violence"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "capital", "target": "hasetins"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "capital", "target": "ministry of mines"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "cedeao", "target": "chefs d'\u00e9tat et ministres"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "cedeao", "target": "coop\u00e9ration \u00e9conomique r\u00e9gionale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "cedeao", "target": "c\u00f4te d\u2019ivoire"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "cedeao", "target": "ghana"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "cedeao", "target": "int\u00e9gration r\u00e9gionale"}, {"title": "Mali's coup d\u2019\u00c9tat degraded relations with CEDEAO,contextual proximity", "weight": 9.75, "source": "cedeao", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "cedeao", "target": "mauritania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "cedeao", "target": "mauritanie"}, {"title": "Niger's coup d\u2019\u00c9tat degraded relations with CEDEAO,contextual proximity", "weight": 9.75, "source": "cedeao", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "cedeao", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "cedeao", "target": "patrice talon"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "cedeao", "target": "sommet"}, {"title": "Organisation qui a organis\u00e9 le sommet,contextual proximity", "weight": 5.0, "source": "cedeao", "target": "sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "cedeao", "target": "\u00e9changes intra-africains"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "cedeao", "target": "\u00e9tats en rupture"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "centres d\u2019accueil", "target": "institutions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "centres d\u2019accueil", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "centres d\u2019accueil", "target": "organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "centres d\u2019accueil", "target": "partenaires europ\u00e9ens"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "centres d\u2019accueil", "target": "r\u00e9silience locale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "centres d\u2019accueil", "target": "soutien international"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "centres d\u2019accueil", "target": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "centres urbains", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "centres urbains", "target": "monnaie unique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cercles du pouvoir", "target": "junte au pouvoir"}, {"title": "pourrait susciter des r\u00e9sistances,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "cercles du pouvoir", "target": "rupture"}, {"title": "Oligui Nguema became the Chef d'\u00c9tat,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "chef d'\u00e9tat", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "chef d'\u00e9tat", "target": "parti d\u00e9mocratique gabonais (pdg)"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "chef d'\u00e9tat", "target": "pouvoir"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "chefs d'\u00e9tat et ministres", "target": "nigeria"}, {"title": "a permis aux chefs d\u2019\u00c9tat et ministres pr\u00e9sents de r\u00e9affirmer leur attachement \u00e0 l\u2019unit\u00e9 \u00e9conomique de la r\u00e9gion", "weight": 1.0, "source": "chefs d'\u00e9tat et ministres", "target": "sommet"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "citizens", "target": "forces of security"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "citizens", "target": "misconduct"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "citoyens", "target": "conacfp"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "citoyens", "target": "dispositifs s\u00e9curitaires"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "citoyens", "target": "forces de s\u00e9curit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "citoyens", "target": "int\u00e9grit\u00e9 des interventions polici\u00e8res"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "citoyens", "target": "lutte contre les abus"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "citoyens", "target": "ministre"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "citoyens", "target": "minist\u00e8re"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "citoyens", "target": "m\u00e9canismes de signalement"}, {"title": "est mis \u00e0 disposition pour permettre aux,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "citoyens", "target": "num\u00e9ro vert"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "citoyens", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "citoyens", "target": "populations"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "civic watch", "target": "debate"}, {"title": "Founder of,contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "civic watch", "target": "desmond ngala"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "civic watch", "target": "ethnicity"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "civic watch", "target": "fear"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "civic watch", "target": "media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "civic watch", "target": "social media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "civic watch", "target": "violence"}, {"title": "D\u00e9sormais, seuls les ministres d\u2019\u00c9tat pourront continuer \u00e0 voyager en premi\u00e8re classe, les autres \u00e9tant rel\u00e9gu\u00e9s \u00e0 la classe \u00e9conomique.,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "classe premi\u00e8re", "target": "ministres d'\u00e9tat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "classe premi\u00e8re", "target": "\u00e9tat"}, {"title": "D\u00e9sormais, seuls les ministres d\u2019\u00c9tat pourront continuer \u00e0 voyager en premi\u00e8re classe, les autres \u00e9tant rel\u00e9gu\u00e9s \u00e0 la classe \u00e9conomique.,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "classe \u00e9conomique", "target": "ministres d'\u00e9tat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "classe \u00e9conomique", "target": "\u00e9tat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re", "target": "coalition"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re", "target": "discours haineux"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re", "target": "discours tribalistes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re", "target": "d\u00e9claration commune"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re", "target": "d\u00e9sinformation massive"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re", "target": "fausses informations"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re", "target": "pr\u00e9sidentielle 2025"}, {"title": "raising the alarm about a,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re", "target": "signataires"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "climat politique d\u00e9l\u00e9t\u00e8re", "target": "soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "coalition", "target": "d\u00e9claration commune"}, {"title": "grouping fifteen organizations of", "weight": 1.0, "source": "coalition", "target": "soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "code p\u00e9nal", "target": "mahamadou sana"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "code p\u00e9nal", "target": "mandat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "code p\u00e9nal", "target": "missions de contr\u00f4le"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "code p\u00e9nal", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "coh\u00e9sion nationale", "target": "discours de haine"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "coh\u00e9sion nationale", "target": "discours ethnicistes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "coh\u00e9sion nationale", "target": "d\u00e9bat public"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "coh\u00e9sion nationale", "target": "engagement des citoyens"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "coh\u00e9sion nationale", "target": "libert\u00e9 de la presse"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "coh\u00e9sion nationale", "target": "pr\u00e9sidentielle"}, {"title": "Pr\u00e9server la coh\u00e9sion nationale passe d\u00e9sormais par une r\u00e9ponse politique forte.,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "coh\u00e9sion nationale", "target": "sant\u00e9 d\u00e9mocratique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "colloque sur l'\u00e9ducation aux m\u00e9dias face aux d\u00e9rives num\u00e9riques", "target": "moulay boutal lembarki"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "colloque sur l'\u00e9ducation aux m\u00e9dias face aux d\u00e9rives num\u00e9riques", "target": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "hosted", "weight": 1.0, "source": "colloque sur l'\u00e9ducation aux m\u00e9dias face aux d\u00e9rives num\u00e9riques", "target": "dakhla"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "commerce", "target": "europe"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "commerce", "target": "fnuap"}, {"title": "Mali has trade relations with the Netherlands, with exports reaching 1 million dollars in 2024,contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "commerce", "target": "mali"}, {"title": "The Netherlands has trade relations with Mali, with exports reaching 142 million dollars in 2024,contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "commerce", "target": "pays-bas"}, {"title": "organis\u00e9 par", "weight": 1.0, "source": "commission provisoire pour la gestion des affaires du secteur de la presse et de l\u2019\u00e9dition", "target": "\u00e9v\u00e9nement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "comportements d\u00e9viants", "target": "mahamadou sana"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "comportements d\u00e9viants", "target": "mandat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "comportements d\u00e9viants", "target": "missions de contr\u00f4le"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "comportements d\u00e9viants", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "conacfp", "target": "dispositifs s\u00e9curitaires"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "conacfp", "target": "forces de s\u00e9curit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "conacfp", "target": "int\u00e9grit\u00e9 des interventions polici\u00e8res"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "conacfp", "target": "lutte contre les abus"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "conacfp", "target": "ministre"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "conacfp", "target": "minist\u00e8re"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "conacfp", "target": "m\u00e9canismes de signalement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "conacfp", "target": "num\u00e9ro vert"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "conacfp", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "conacfp", "target": "populations"}, {"title": "is vice-president of,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "conseil r\u00e9gional de dakhla-oued eddahab", "target": "moulay boutal lembarki"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "conseil r\u00e9gional de dakhla-oued eddahab", "target": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "constitution", "target": "president"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "contestation", "target": "president"}, {"title": "figure of the contestation", "weight": 1.0, "source": "contestation", "target": "jean-r\u00e9my yama"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "coop\u00e9ration \u00e9conomique r\u00e9gionale", "target": "mauritanie"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "coop\u00e9ration \u00e9conomique r\u00e9gionale", "target": "patrice talon"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "coop\u00e9ration \u00e9conomique r\u00e9gionale", "target": "sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "coop\u00e9ration \u00e9conomique r\u00e9gionale", "target": "\u00e9changes intra-africains"}, {"title": "Mali will have to preserve these targeted and useful cooperations despite the progressive rupture with the European Union,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "coop\u00e9rations cibl\u00e9es et utiles", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "coop\u00e9rations cibl\u00e9es et utiles", "target": "mme wijgers"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "corruption", "target": "mahamadou sana"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "corruption", "target": "mandat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "corruption", "target": "missions de contr\u00f4le"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "corruption", "target": "population"}, {"title": "rose to power after the coup d\u2019\u00c9tat in August 2023,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "coup d\u2019\u00e9tat d\u2019ao\u00fbt 2023", "target": "oligui"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "coup d\u2019\u00e9tat d\u2019ao\u00fbt 2023", "target": "parti"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "coup d\u2019\u00e9tat d\u2019ao\u00fbt 2023", "target": "pdg"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "coup d\u2019\u00e9tat d\u2019ao\u00fbt 2023", "target": "r\u00e9gimes pr\u00e9sidentiels africains"}, {"title": "establish new records in", "weight": 1.0, "source": "coureurs africains", "target": "skyrace de californie"}, {"title": "The proliferation of hate speech is causing concern and fear among the population.,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "craintes", "target": "discours de haine"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "craintes", "target": "d\u00e9fiance"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "credibility", "target": "hasetins commodities"}, {"title": "is crucial in the market, and the lack of information about Hasetins Commodities' project is significant", "weight": 1.0, "source": "credibility", "target": "market"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "critical education of citizens", "target": "fake news"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "critical education of citizens", "target": "media trust crisis"}, {"title": "are both solutions proposed by Younes Mjahed to address the situation", "weight": 1.0, "source": "critical education of citizens", "target": "rigorous information verification"}, {"title": "La cr\u00e9dibilit\u00e9 de l\u2019organisation en d\u00e9pend,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "cr\u00e9dibilit\u00e9", "target": "c\u00e9d\u00e9ao"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "cr\u00e9dibilit\u00e9", "target": "monnaie unique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "culture de d\u00e9bat fond\u00e9e sur les faits", "target": "moulay boutal lembarki"}, {"title": "can help build,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "culture de d\u00e9bat fond\u00e9e sur les faits", "target": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "dialogue"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "economic integration"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "election"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "force d'attente"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "ins\u00e9curit\u00e9"}, {"title": "Julius Maada Bio was designated to lead the C\u00e9d\u00e9ao,Julius Maada Bio became the president of C\u00e9d\u00e9ao,contextual proximity", "weight": 16.75, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "julius maada bio"}, {"title": "Maada Bio's election as the new president of C\u00e9d\u00e9ao,contextual proximity", "weight": 8.0, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "maada bio"}, {"title": "Mali's withdrawal from C\u00e9d\u00e9ao must be formalized by the end of July,contextual proximity", "weight": 5.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "monnaie unique"}, {"title": "Niger's withdrawal from C\u00e9d\u00e9ao must be formalized by the end of July,contextual proximity", "weight": 5.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "order restoration"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "pertes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "political and institutional challenges"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "political instability"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "postes militaires"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "regional anti-terrorist force"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.75, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "retrait"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "security challenges"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "security fight"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.25, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "sierra leone"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "spirale de violences"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "stabilit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "terrorism"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "transnational crime"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "unit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "c\u00e9d\u00e9ao", "target": "volont\u00e9 politique"}, {"title": "ont convenu de renforcer leurs \u00e9changes bilat\u00e9raux,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "c\u00f4te d\u2019ivoire", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "dakhla", "target": "dispositif l\u00e9gal encadrant la presse"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "dakhla", "target": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "dakhla", "target": "espace de dialogue et de r\u00e9flexion sur les d\u00e9fis communs aux soci\u00e9t\u00e9s africaines et m\u00e9diterran\u00e9ennes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "dakhla", "target": "initiative"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "dakhla", "target": "jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "dakhla", "target": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "dakhla", "target": "moulay boutal lembarki"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "dakhla", "target": "mustapha amadjar"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "dakhla", "target": "pays d\u2019afrique de l\u2019ouest et du sahel"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "dakhla", "target": "r\u00e9formes en cours"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "dakhla", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "dakhla", "target": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "dakhla", "target": "\u00e9volutions du secteur"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "dakhla accueille un colloque sur l'\u00e9ducation aux m\u00e9dias face aux d\u00e9rives num\u00e9riques", "target": "moulay boutal lembarki"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "dakhla accueille un colloque sur l'\u00e9ducation aux m\u00e9dias face aux d\u00e9rives num\u00e9riques", "target": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "Criticizes, as he believes they have become platforms for insults rather than discussions,contextual proximity", "weight": 5.0, "source": "debate", "target": "desmond ngala"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "debate", "target": "ethnicity"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "debate", "target": "fear"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "debate", "target": "ideas"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "debate", "target": "insult"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "debate", "target": "media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "debate", "target": "ong"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "debate", "target": "social media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "debate", "target": "violence"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "denis omgba", "target": "d\u00e9rive"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "denis omgba", "target": "gouvernement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "denis omgba", "target": "observatoire des m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 6.0, "source": "desmond ngala", "target": "ethnicity"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 4.0, "source": "desmond ngala", "target": "fear"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "desmond ngala", "target": "ideas"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "desmond ngala", "target": "insult"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 4.0, "source": "desmond ngala", "target": "media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "desmond ngala", "target": "ong"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 4.0, "source": "desmond ngala", "target": "social media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 4.0, "source": "desmond ngala", "target": "violence"}, {"title": "Maada Bio's task is to renew dialogue between C\u00e9d\u00e9ao member states,contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "dialogue", "target": "maada bio"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "dialogue", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "dialogue", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "dialogue", "target": "retrait"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "dialogue national", "target": "president"}, {"title": "recommendations led to the reform", "weight": 1.0, "source": "dialogue national", "target": "reform"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "discours de haine", "target": "diversit\u00e9 ethnique complexe"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "discours de haine", "target": "d\u00e9fiance"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "discours de haine", "target": "fractures"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "discours de haine", "target": "polarisation"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "discours de haine", "target": "pr\u00e9sidentielle"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "discours de haine", "target": "sant\u00e9 d\u00e9mocratique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "discours de haine", "target": "tensions politiques latentes"}, {"title": "The increase in hate speech is linked to the approaching election deadline.,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "discours de haine", "target": "\u00e9ch\u00e9ance \u00e9lectorale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "discours ethnicistes", "target": "pr\u00e9sidentielle"}, {"title": "En tol\u00e9rant la banalisation de discours ethnicistes et violents, le pays s\u2019expose \u00e0 des divisions durables.,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "discours ethnicistes", "target": "sant\u00e9 d\u00e9mocratique"}, {"title": "denouncing a 'mounting vertiginous' of,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "discours haineux", "target": "d\u00e9claration commune"}, {"title": "denouncing a 'mounting vertiginous' of,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "discours tribalistes", "target": "d\u00e9claration commune"}, {"title": "are both global issues mentioned in the same sentence,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "discourse of hate", "target": "fake news"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "discourse of hate", "target": "media trust crisis"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "dispositif l\u00e9gal encadrant la presse", "target": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "dispositif l\u00e9gal encadrant la presse", "target": "initiative"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "dispositif l\u00e9gal encadrant la presse", "target": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "dispositif l\u00e9gal encadrant la presse", "target": "mustapha amadjar"}, {"title": "includes refonte of,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "dispositif l\u00e9gal encadrant la presse", "target": "r\u00e9formes en cours"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "dispositif l\u00e9gal encadrant la presse", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "ont entam\u00e9 la cr\u00e9dibilit\u00e9 de,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "dispositifs s\u00e9curitaires", "target": "forces de s\u00e9curit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "dispositifs s\u00e9curitaires", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "dispositifs s\u00e9curitaires", "target": "populations"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "diversit\u00e9 ethnique complexe", "target": "d\u00e9fiance"}, {"title": "The complex ethnic diversity in Cameroon is associated with underlying political tensions.", "weight": 1.0, "source": "diversit\u00e9 ethnique complexe", "target": "tensions politiques latentes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "dominant", "target": "oligui nguema"}, {"title": "The Parti d\u00e9mocratique gabonais (PDG) was once dominant,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "dominant", "target": "parti d\u00e9mocratique gabonais (pdg)"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "dominant", "target": "pouvoir"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9bat public", "target": "d\u00e9rive"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "d\u00e9bat public", "target": "gouvernement"}, {"title": "La qualit\u00e9 du d\u00e9bat public, la libert\u00e9 de la presse et la r\u00e9gulation des plateformes num\u00e9riques deviennent donc des enjeux majeurs.", "weight": 1.0, "source": "d\u00e9bat public", "target": "libert\u00e9 de la presse"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9bat public", "target": "observatoire des m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9bat public", "target": "pr\u00e9sidentielle"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "d\u00e9bat public", "target": "sant\u00e9 d\u00e9mocratique"}, {"title": "La soci\u00e9t\u00e9 civile attend un environnement propice \u00e0 un d\u00e9bat public respectueux et fond\u00e9 sur les id\u00e9es", "weight": 1.0, "source": "d\u00e9bat public", "target": "soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "Gabon has a history of authoritarian regimes,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "d\u00e9cennies de r\u00e9gime autoritaire", "target": "gabon"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "d\u00e9cennies de r\u00e9gime autoritaire", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9cennies de r\u00e9gime autoritaire", "target": "parti"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9cennies de r\u00e9gime autoritaire", "target": "pouvoir"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "d\u00e9claration commune", "target": "d\u00e9sinformation massive"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "d\u00e9claration commune", "target": "fausses informations"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "d\u00e9claration commune", "target": "pr\u00e9sidentielle 2025"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "d\u00e9claration commune", "target": "signataires"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "d\u00e9claration commune", "target": "soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9fiance", "target": "fractures"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9fiance", "target": "polarisation"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9fiance", "target": "tensions politiques latentes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9fiance", "target": "\u00e9ch\u00e9ance \u00e9lectorale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9noncer les comportements d\u00e9viants", "target": "mahamadou sana"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9noncer les comportements d\u00e9viants", "target": "mandat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9noncer les comportements d\u00e9viants", "target": "missions de contr\u00f4le"}, {"title": "The population was exhorted to d\u00e9noncer les comportements d\u00e9viants,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "d\u00e9noncer les comportements d\u00e9viants", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9penses de l\u2019\u00e9tat", "target": "junte au pouvoir"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9penses de l\u2019\u00e9tat", "target": "rupture"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9rive", "target": "d\u00e9rives"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9rive", "target": "engager des poursuites judiciaires"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9rive", "target": "escalade"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "d\u00e9rive", "target": "gouvernement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9rive", "target": "minist\u00e8re de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "d\u00e9rive", "target": "observatoire des m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9rive", "target": "renforcer la r\u00e9gulation des m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9rive", "target": "sensibiliser la population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9rive", "target": "soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9rive", "target": "stigmatisation"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9rive", "target": "violence"}, {"title": "Les d\u00e9rives peuvent entra\u00eener des risques d\u2019escalade", "weight": 1.0, "source": "d\u00e9rives", "target": "escalade"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "d\u00e9rives", "target": "gouvernement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9rives", "target": "observatoire des m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9sengagement", "target": "mali"}, {"title": "Mme Wijgers' mission is related to the progressive disengagement of several Western partners,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "d\u00e9sengagement", "target": "mme wijgers"}, {"title": "poses les d\u00e9fis que", "weight": 1.0, "source": "d\u00e9sinformation", "target": "manipulation de l\u2019information"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus", "target": "espace de dialogue et de r\u00e9flexion sur les d\u00e9fis communs aux soci\u00e9t\u00e9s africaines et m\u00e9diterran\u00e9ennes"}, {"title": "aims to promote,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus", "target": "initiative"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus", "target": "jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus", "target": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus", "target": "mustapha amadjar"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus", "target": "pays d\u2019afrique de l\u2019ouest et du sahel"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus", "target": "r\u00e9formes en cours"}, {"title": "showed interest in,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "d\u00e9veloppement d\u2019une presse \u00e9thique et d\u2019un public form\u00e9 \u00e0 d\u00e9crypter les contenus", "target": "\u00e9volutions du secteur"}, {"title": "Julius Maada Bio prioritized the relance of economic integration,contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "economic integration", "target": "julius maada bio"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "efforts de redressement budg\u00e9taire", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "efforts de redressement budg\u00e9taire", "target": "suspension"}, {"title": "Reste \u00e0 voir si ces efforts de redressement budg\u00e9taire, souvent annonc\u00e9s mais rarement appliqu\u00e9s, seront tenus dans la dur\u00e9e.", "weight": 1.0, "source": "efforts de redressement budg\u00e9taire", "target": "tenus dans la dur\u00e9e"}, {"title": "Maada Bio's election was not guaranteed,contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "election", "target": "maada bio"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "election", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "election", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "election", "target": "retrait"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 5.0, "source": "elhousine elazzaoui", "target": "joyce muthoni njeru"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "elhousine elazzaoui", "target": "madalina florea"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "elhousine elazzaoui", "target": "mountain running"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "elhousine elazzaoui", "target": "patrick kipngeno"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "elhousine elazzaoui", "target": "philemon kiriago"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "elhousine elazzaoui", "target": "record"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "elhousine elazzaoui", "target": "world mountain running association (wmra)"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "engagement des citoyens", "target": "pr\u00e9sidentielle"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "engagement des citoyens", "target": "sant\u00e9 d\u00e9mocratique"}, {"title": "Le gouvernement mise sur l\u2019engagement de poursuites judiciaires contre les auteurs r\u00e9cidivistes,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "engager des poursuites judiciaires", "target": "gouvernement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "engager des poursuites judiciaires", "target": "observatoire des m\u00e9dias"}, {"title": "les \u00e9changes porteront sur des th\u00e9matiques telles que", "weight": 1.0, "source": "enjeux \u00e9thiques li\u00e9s aux nouveaux outils num\u00e9riques", "target": "approches p\u00e9dagogiques de l\u2019\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "enterprises", "target": "namibia"}, {"title": "carried by,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "enterprises", "target": "projects"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "enterprises", "target": "tanzania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "escalade", "target": "gouvernement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "escalade", "target": "observatoire des m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "espace de dialogue et de r\u00e9flexion sur les d\u00e9fis communs aux soci\u00e9t\u00e9s africaines et m\u00e9diterran\u00e9ennes", "target": "initiative"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "espace de dialogue et de r\u00e9flexion sur les d\u00e9fis communs aux soci\u00e9t\u00e9s africaines et m\u00e9diterran\u00e9ennes", "target": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "espace de dialogue et de r\u00e9flexion sur les d\u00e9fis communs aux soci\u00e9t\u00e9s africaines et m\u00e9diterran\u00e9ennes", "target": "mustapha amadjar"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "espace de dialogue et de r\u00e9flexion sur les d\u00e9fis communs aux soci\u00e9t\u00e9s africaines et m\u00e9diterran\u00e9ennes", "target": "r\u00e9formes en cours"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "espace de dialogue et de r\u00e9flexion sur les d\u00e9fis communs aux soci\u00e9t\u00e9s africaines et m\u00e9diterran\u00e9ennes", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "ensures a prominent place in the soon-to-be-restricted political space,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "espace politique", "target": "president"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "ethnicity", "target": "fear"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "ethnicity", "target": "ideas"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "ethnicity", "target": "insult"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "ethnicity", "target": "media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "ethnicity", "target": "ong"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "ethnicity", "target": "social media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "ethnicity", "target": "violence"}, {"title": "Mali is experiencing a reduction in European diplomatic presence,contextual proximity", "weight": 2.75, "source": "europe", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "europe", "target": "pays-bas"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "european and north-american runners", "target": "njeru"}, {"title": "will be one of the main attractions in,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "european circuit stages", "target": "njeru"}, {"title": "r\u00e9unissant des", "weight": 1.0, "source": "experts", "target": "universitaires"}, {"title": "Hasetins has not published a plan of exploitation.,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "exploitation plan", "target": "hasetins"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "exploitation plan", "target": "ministry of mines"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "fake news", "target": "media traditional"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "fake news", "target": "media trust crisis"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "fake news", "target": "rigorous information verification"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "fake news", "target": "technology changes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "fear", "target": "ideas"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "fear", "target": "insult"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "fear", "target": "media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "fear", "target": "ong"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "fear", "target": "social media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "fear", "target": "violence"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "federations", "target": "njeru"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "fin", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "fin", "target": "suspension"}, {"title": "La gratuit\u00e9 du transport en autocar, instaur\u00e9e depuis la pand\u00e9mie de Covid-19, prendra fin.", "weight": 1.0, "source": "fin", "target": "gratuit\u00e9 du transport en autocar"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "fin des voyages en premi\u00e8re classe", "target": "gouvernement gabonais"}, {"title": "The austerity measures include the end of first-class travel for most high-ranking officials,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "fin des voyages en premi\u00e8re classe", "target": "mesures d\u2019aust\u00e9rit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "financial structuring of the project", "target": "hasetins"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "financial structuring of the project", "target": "ministry of mines"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "fiscal exemptions", "target": "gabon"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "fiscal exemptions", "target": "government"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "fiscal exemptions", "target": "inefficient management of public resources"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "fiscal exemptions", "target": "pertinence"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "fiscal exemptions", "target": "suspend fiscal exemptions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "fiscal exemptions", "target": "three months"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "fnuap", "target": "mali"}, {"title": "The Netherlands is one of the main donors to the FNUAP, mobilizing over 7.2 billion dollars in sectors like food security, water access, and women's protection,contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "fnuap", "target": "pays-bas"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "force d'attente", "target": "monnaie unique"}, {"title": "Le futur de la force d'attente reste incertain et d\u00e9pendra de la volont\u00e9 politique r\u00e9elle des \u00c9tats", "weight": 1.0, "source": "force d'attente", "target": "volont\u00e9 politique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "gouvernement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "int\u00e9grit\u00e9 des interventions polici\u00e8res"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "lutte contre les abus"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "ministre"}, {"title": "tenue \u00e0 saluer l\u2019engagement g\u00e9n\u00e9ral,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "ministre sana"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "minist\u00e8re"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "m\u00e9canismes de signalement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "num\u00e9ro vert"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "opinion publique"}, {"title": "sont souvent accus\u00e9es d\u2019exc\u00e8s par,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "populations"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "protection des personnes et des biens"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "forces de s\u00e9curit\u00e9", "target": "sanctions effectives"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "forces of security", "target": "misconduct"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "foreign direct investment (fdi)", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "foreign direct investment (fdi)", "target": "terres rares"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "gabon", "target": "government"}, {"title": "marked by,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "gabon", "target": "inefficient management of public resources"}, {"title": "Oligui Nguema is a political figure in Gabon,contextual proximity", "weight": 4.0, "source": "gabon", "target": "oligui nguema"}, {"title": "The parti was launched in Gabon,contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "gabon", "target": "parti"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "gabon", "target": "parti politique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "gabon", "target": "pouvoir"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "gabon", "target": "rassemblement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "gabon", "target": "suspend fiscal exemptions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "gabon : oligui nguema impose l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 pour r\u00e9duire les d\u00e9penses de l\u2019\u00e9tat", "target": "junte au pouvoir"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "gabon : oligui nguema impose l\u2019aust\u00e9rit\u00e9 pour r\u00e9duire les d\u00e9penses de l\u2019\u00e9tat", "target": "rupture"}, {"title": "Oligui Nguema is a General,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "general", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "general", "target": "parti d\u00e9mocratique gabonais (pdg)"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "general", "target": "pouvoir"}, {"title": "ont convenu de renforcer leurs \u00e9changes bilat\u00e9raux,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "ghana", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "gouvernance", "target": "ministres d'\u00e9tat"}, {"title": "Ces d\u00e9cisions s\u2019inscrivent dans un effort de rationalisation que le gouvernement pr\u00e9sente comme n\u00e9cessaire pour \u00ab restaurer l\u2019autorit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat \u00bb et incarner une gouvernance plus vertueuse.,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "gouvernance", "target": "\u00e9tat"}, {"title": "les \u00e9changes porteront sur des th\u00e9matiques telles que", "weight": 1.0, "source": "gouvernance de l\u2019information", "target": "impact de l\u2019intelligence artificielle sur le journalisme"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "gouvernement", "target": "minist\u00e8re de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "gouvernement", "target": "observatoire des m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "gouvernement", "target": "renforcer la r\u00e9gulation des m\u00e9dias"}, {"title": "jusqu\u2019ici discret", "weight": 1.0, "source": "gouvernement", "target": "sanctions effectives"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "gouvernement", "target": "sensibiliser la population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "gouvernement", "target": "soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "gouvernement", "target": "stigmatisation"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "gouvernement", "target": "violence"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "gouvernement gabonais", "target": "mesures d\u2019aust\u00e9rit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "gouvernement gabonais", "target": "pr\u00e9sident de la transition"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "gouvernement gabonais", "target": "r\u00e9duction des d\u00e9penses publiques"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "gouvernement gabonais", "target": "r\u00e9duction du personnel"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "government", "target": "hasetins"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "government", "target": "inefficient management of public resources"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "government", "target": "mines"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "government", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "government", "target": "pertinence"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "government", "target": "suspend fiscal exemptions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "government", "target": "three months"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "gratuit\u00e9 du transport en autocar", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "gratuit\u00e9 du transport en autocar", "target": "suspension"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins", "target": "jobs"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "hasetins", "target": "loans"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins", "target": "local transformation"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "hasetins", "target": "mines"}, {"title": "The ministry of Mines has not provided additional details about Hasetins.,contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "hasetins", "target": "ministry of mines"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "hasetins", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "hasetins", "target": "other african projects"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins", "target": "p\u0435\u0442role"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins", "target": "skills transfer"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "hasetins", "target": "technical study"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "hasetins", "target": "unknown partners"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "hasetins", "target": "viability of the initiative"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins commodities", "target": "international recognition"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins commodities", "target": "market"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins commodities", "target": "mega-usine de terres rares"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins commodities", "target": "mineral resources"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins commodities", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins commodities", "target": "nigeria : 400 millions de dollars pour une m\u00e9ga-usine de terres rares, mais peu de garanties"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins commodities", "target": "project feasibility"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins commodities", "target": "proven track record"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "hasetins commodities", "target": "technical and financial capacity"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "hasetins commodities ltd", "target": "nasarawa"}, {"title": "Hasetins Commodities Ltd is leading a project in Nigeria,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "hasetins commodities ltd", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.75, "source": "hasetins commodities ltd", "target": "rare earths processing plant"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "hasetins commodities ltd", "target": "terres rares"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "hasetins commodities ltd", "target": "uncertainties"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ideas", "target": "media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ideas", "target": "social media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ideas", "target": "violence"}, {"title": "En toile de fond, ces r\u00e9formes traduisent une volont\u00e9 d\u2019Oligui Nguema de rompre avec les d\u00e9rives de l\u2019ancien r\u00e9gime et d\u2019imposer une nouvelle culture de la gestion publique.,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "imposer une nouvelle culture de la gestion publique", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "imposer une nouvelle culture de la gestion publique", "target": "suspension"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "inefficient management of public resources", "target": "pertinence"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "inefficient management of public resources", "target": "suspend fiscal exemptions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "inefficient management of public resources", "target": "three months"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "initiative", "target": "jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "initiative", "target": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "initiative", "target": "mustapha amadjar"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "initiative", "target": "pays d\u2019afrique de l\u2019ouest et du sahel"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "initiative", "target": "r\u00e9formes en cours"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "initiative", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "initiative", "target": "\u00e9volutions du secteur"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "institutions", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "institutions", "target": "organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "institutions", "target": "partenaires europ\u00e9ens"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "institutions", "target": "r\u00e9silience locale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "institutions", "target": "soutien international"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "institutions", "target": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "insult", "target": "media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "insult", "target": "social media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "insult", "target": "violence"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ins\u00e9curit\u00e9", "target": "monnaie unique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "int\u00e9gration r\u00e9gionale", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "int\u00e9grit\u00e9 des interventions polici\u00e8res", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "int\u00e9grit\u00e9 des interventions polici\u00e8res", "target": "populations"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "isolement diplomatique", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "isolement diplomatique", "target": "mme wijgers"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "jean-r\u00e9my yama", "target": "president"}, {"title": "part of,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "jeunesse, de la culture et de la communication", "target": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "jeunesse, de la culture et de la communication", "target": "mustapha amadjar"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "jeunesse, de la culture et de la communication", "target": "r\u00e9formes en cours"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "jeunesse, de la culture et de la communication", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "jobs", "target": "mines"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "jobs", "target": "nigeria"}, {"title": "articulation entre", "weight": 1.0, "source": "journalisme de qualit\u00e9", "target": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "joyce muthoni njeru", "target": "madalina florea"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "joyce muthoni njeru", "target": "mountain running"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "joyce muthoni njeru", "target": "patrick kipngeno"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "joyce muthoni njeru", "target": "philemon kiriago"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "joyce muthoni njeru", "target": "record"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "joyce muthoni njeru", "target": "world mountain running association (wmra)"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "joyce njeru", "target": "mountain running"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "joyce njeru", "target": "wmra"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "julius maada bio", "target": "order restoration"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "julius maada bio", "target": "political and institutional challenges"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "julius maada bio", "target": "political instability"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "julius maada bio", "target": "regional anti-terrorist force"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "julius maada bio", "target": "security challenges"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "julius maada bio", "target": "security fight"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "julius maada bio", "target": "sierra leone"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "julius maada bio", "target": "terrorism"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "julius maada bio", "target": "transnational crime"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "junte au pouvoir", "target": "pratiques pass\u00e9es"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "junte au pouvoir", "target": "pr\u00e9d\u00e9cesseurs"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "junte au pouvoir", "target": "rupture"}, {"title": "s\u2019il est r\u00e9ellement mis en \u0153uvre, pourrait aussi \u00eatre un test politique,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "junte au pouvoir", "target": "tournant aust\u00e8re"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "le premier sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest", "target": "l\u2019aes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "le premier sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest", "target": "l\u2019int\u00e9gration ouest-africaine"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "libert\u00e9 de la presse", "target": "pr\u00e9sidentielle"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "libert\u00e9 de la presse", "target": "sant\u00e9 d\u00e9mocratique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "loans", "target": "ministry of mines"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "local transformation", "target": "mines"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "local transformation", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "loi", "target": "mahamadou sana"}, {"title": "Mandat should respect the loi,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "loi", "target": "mandat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "loi", "target": "missions de contr\u00f4le"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "loi", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "loi", "target": "president"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "longonjo", "target": "namibia"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "longonjo", "target": "projects"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "longonjo", "target": "tanzania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "lutte contre les abus", "target": "population"}, {"title": "dans la,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "lutte contre les abus", "target": "populations"}, {"title": "revealed the weaknesses of", "weight": 1.0, "source": "l\u2019aes", "target": "l\u2019int\u00e9gration ouest-africaine"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 4.0, "source": "maada bio", "target": "mali"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "maada bio", "target": "monnaie unique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 4.0, "source": "maada bio", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.75, "source": "maada bio", "target": "retrait"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "maada bio", "target": "unit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "madalina florea", "target": "record"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "mahamadou sana", "target": "mandat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mahamadou sana", "target": "ministre burkinab\u00e8 de la s\u00e9curit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "mahamadou sana", "target": "missions de contr\u00f4le"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "mahamadou sana", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mahamadou sana", "target": "relation de confiance"}, {"title": "does not require a majority parliamentary,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "majority parliamentary", "target": "president"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "mali", "target": "mauritania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mali", "target": "mission"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "mali", "target": "mme wijgers"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mali", "target": "monnaie unique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 8.75, "source": "mali", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "mali", "target": "organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "mali", "target": "partenaires europ\u00e9ens"}, {"title": "The Netherlands maintains a significant engagement with Mali,is maintaining presence in,contextual proximity", "weight": 8.75, "source": "mali", "target": "pays-bas"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mali", "target": "post"}, {"title": "Au Mali, des postes militaires sont r\u00e9guli\u00e8rement cibl\u00e9s", "weight": 1.0, "source": "mali", "target": "postes militaires"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mali", "target": "pr\u00e9sence militaire et diplomatique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "mali", "target": "retrait"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "mali", "target": "r\u00e9silience locale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "mali", "target": "soutien international"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mali", "target": "soutien n\u00e9erlandais"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mali", "target": "su\u00e8de"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "mali", "target": "unit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "mali", "target": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mandat", "target": "ministre burkinab\u00e8 de la s\u00e9curit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "mandat", "target": "missions de contr\u00f4le"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "mandat", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mandat", "target": "relation de confiance"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "manipulations informationnelles", "target": "moulay boutal lembarki"}, {"title": "can protect against,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "manipulations informationnelles", "target": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "mauritania", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "mauritanie", "target": "sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "media", "target": "ong"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "media", "target": "social media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "media", "target": "violence"}, {"title": "is a crisis faced by traditional media, as mentioned in the context,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "media traditional", "target": "media trust crisis"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "media trust crisis", "target": "rigorous information verification"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "media trust crisis", "target": "technology changes"}, {"title": "is investing 400 million dollars in", "weight": 1.0, "source": "mega-usine de terres rares", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mesures de soutien", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mesures de soutien", "target": "suspension"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "mesures d\u2019aust\u00e9rit\u00e9", "target": "pr\u00e9sident de la transition"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "mesures d\u2019aust\u00e9rit\u00e9", "target": "r\u00e9duction des d\u00e9penses publiques"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "mesures d\u2019aust\u00e9rit\u00e9", "target": "r\u00e9duction du personnel"}, {"title": "has a subsoil estimated at 700 billion dollars and wants to develop its mining sector,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "mines", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mines", "target": "p\u0435\u0442role"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mines", "target": "skills transfer"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ministre", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "ministre", "target": "populations"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ministre burkinab\u00e8 de la s\u00e9curit\u00e9", "target": "missions de contr\u00f4le"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ministre burkinab\u00e8 de la s\u00e9curit\u00e9", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "ministres d'\u00e9tat", "target": "paiements en esp\u00e8ces"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "ministres d'\u00e9tat", "target": "rationalisation"}, {"title": "Le train de vie de l\u2019\u00c9tat est d\u00e9sormais dans le viseur. D\u00e9sormais, seuls les ministres d\u2019\u00c9tat pourront continuer \u00e0 voyager en premi\u00e8re classe, les autres \u00e9tant rel\u00e9gu\u00e9s \u00e0 la classe \u00e9conomique.,contextual proximity", "weight": 5.5, "source": "ministres d'\u00e9tat", "target": "\u00e9tat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ministry of mines", "target": "other african projects"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ministry of mines", "target": "technical study"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ministry of mines", "target": "unknown partners"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ministry of mines", "target": "viability of the initiative"}, {"title": "envoie un double signal : d\u2019un c\u00f4t\u00e9, il tente de restaurer une certaine \u00e9thique dans les rangs des forces de l\u2019ordre ; de l\u2019autre, il cherche \u00e0 rassurer", "weight": 1.0, "source": "minist\u00e8re", "target": "opinion publique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "minist\u00e8re", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "minist\u00e8re", "target": "populations"}, {"title": "L\u2019Observatoire des m\u00e9dias est au minist\u00e8re de la Communication,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "minist\u00e8re de la communication", "target": "observatoire des m\u00e9dias"}, {"title": "repr\u00e9sentant of,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication", "target": "mustapha amadjar"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication", "target": "pays d\u2019afrique de l\u2019ouest et du sahel"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication", "target": "r\u00e9formes en cours"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "minist\u00e8re marocain de la jeunesse, de la culture et de la communication", "target": "\u00e9volutions du secteur"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "mise en place d\u2019un outil politique", "target": "oligui nguema"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mise en place d\u2019un outil politique", "target": "parti d\u00e9mocratique gabonais (pdg)"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mise en place d\u2019un outil politique", "target": "pouvoir"}, {"title": "The suffrage universel that Oligui Nguema was granted demands the mise en place d\u2019un outil politique", "weight": 1.0, "source": "mise en place d\u2019un outil politique", "target": "suffrage universel"}, {"title": "Mme Wijgers' mission is mentioned in the context,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "mission", "target": "mme wijgers"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "missions de contr\u00f4le", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "missions de contr\u00f4le", "target": "relation de confiance"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "mme wijgers", "target": "pr\u00e9sence militaire et diplomatique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "mme wijgers", "target": "soutien n\u00e9erlandais"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "mme wijgers", "target": "su\u00e8de"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "monnaie unique", "target": "niger"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "monnaie unique", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "monnaie unique", "target": "pertes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "monnaie unique", "target": "postes militaires"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "monnaie unique", "target": "spirale de violences"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "monnaie unique", "target": "stabilit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "monnaie unique", "target": "volont\u00e9 politique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "moroccan runners", "target": "mountain running"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "moroccan runners", "target": "wmra"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "moulay boutal lembarki", "target": "programmes d\u2019enseignement civique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "moulay boutal lembarki", "target": "s\u00e9ance d\u2019ouverture"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "moulay boutal lembarki", "target": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "mountain running", "target": "record"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "mountain running", "target": "structured training"}, {"title": "The WMRA is associated with mountain running.,contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "mountain running", "target": "wmra"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "mustapha amadjar", "target": "pays d\u2019afrique de l\u2019ouest et du sahel"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "mustapha amadjar", "target": "r\u00e9formes en cours"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "mustapha amadjar", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "mustapha amadjar", "target": "\u00e9volutions du secteur"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "m\u00e9canismes de signalement", "target": "population"}, {"title": "en les incitant \u00e0 utiliser,contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "m\u00e9canismes de signalement", "target": "populations"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "namibia", "target": "ngualla"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "namibia", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "namibia", "target": "projects"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "namibia", "target": "schedules"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "namibia", "target": "tanzania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "namibia", "target": "technical data"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "nasarawa", "target": "rare earths processing plant"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "nasarawa state", "target": "nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "nasarawa state", "target": "terres rares"}, {"title": "inspires,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "new generation of athletes", "target": "njeru"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "ngualla", "target": "projects"}, {"title": "has a projected capacity of,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "ngualla", "target": "tanzania"}, {"title": "Le Niger enregistre de lourdes pertes dans ses rangs", "weight": 1.0, "source": "niger", "target": "pertes"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "niger", "target": "retrait"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "niger", "target": "unit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "nigeria", "target": "potentiel annonc\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "nigeria", "target": "projects"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "nigeria", "target": "p\u0435\u0442role"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "nigeria", "target": "rare earths processing plant"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "nigeria", "target": "skills transfer"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "nigeria", "target": "sommet"}, {"title": "M\u00eame le Nigeria n\u2019\u00e9chappe plus \u00e0 cette spirale de violences", "weight": 1.0, "source": "nigeria", "target": "spirale de violences"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "nigeria", "target": "tanzania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.25, "source": "nigeria", "target": "terres rares"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "nigeria", "target": "united states geological survey"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "nigeria", "target": "\u00e9tats en rupture"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "njeru", "target": "public"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "njeru", "target": "sponsors"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "njeru", "target": "world mountain running championships"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "num\u00e9ro vert", "target": "population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "num\u00e9ro vert", "target": "populations"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "observatoire des m\u00e9dias", "target": "renforcer la r\u00e9gulation des m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "observatoire des m\u00e9dias", "target": "sensibiliser la population"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "observatoire des m\u00e9dias", "target": "soci\u00e9t\u00e9 civile"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "observatoire des m\u00e9dias", "target": "stigmatisation"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "observatoire des m\u00e9dias", "target": "violence"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.75, "source": "oligui", "target": "parti"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "oligui", "target": "pdg"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "oligui", "target": "president"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "oligui", "target": "r\u00e9gimes pr\u00e9sidentiels africains"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "oligui nguema", "target": "organisation propre"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "oligui nguema", "target": "parti"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "oligui nguema", "target": "parti d\u00e9mocratique gabonais (pdg)"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.5, "source": "oligui nguema", "target": "pouvoir"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "oligui nguema", "target": "restrictions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "oligui nguema", "target": "suffrage universel"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "oligui nguema", "target": "suspension"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "oligui nguema", "target": "taxes sur l\u2019importation de produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "oligui nguema", "target": "tenus dans la dur\u00e9e"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "oligui nguema", "target": "tva sur les mat\u00e9riaux de construction"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "oligui nguema", "target": "volont\u00e9 de rompre avec les d\u00e9rives de l\u2019ancien r\u00e9gime"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "oligui nguema", "target": "\u00e9lites administratives"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ong", "target": "social media"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "ong", "target": "violence"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "opposition", "target": "president"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "organisation propre", "target": "parti d\u00e9mocratique gabonais (pdg)"}, {"title": "Oligui Nguema seeks to consolidate his pouvoir through a proper organisation,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "organisation propre", "target": "pouvoir"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile", "target": "partenaires europ\u00e9ens"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile", "target": "soutien international"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "organisations de la soci\u00e9t\u00e9 civile", "target": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"title": "Les paiements en esp\u00e8ces pour les missions officielles seront abolis.,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "paiements en esp\u00e8ces", "target": "\u00e9tat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "palais des sports de libreville", "target": "parti politique"}, {"title": "The gathering is scheduled to take place at the Palais des sports de Libreville,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "palais des sports de libreville", "target": "rassemblement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "partenaires europ\u00e9ens", "target": "r\u00e9silience locale"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "partenaires europ\u00e9ens", "target": "soutien international"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "partenaires europ\u00e9ens", "target": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "parti", "target": "pdg"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "parti", "target": "pouvoir"}, {"title": "risks becoming a duplicate of the PDG with the same power concentration and institutional lock-up,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "parti", "target": "president"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "parti", "target": "r\u00e9gimes pr\u00e9sidentiels africains"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "parti d\u00e9mocratique gabonais (pdg)", "target": "pouvoir"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "parti d\u00e9mocratique gabonais (pdg)", "target": "suffrage universel"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "parti politique", "target": "president"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "parti politique", "target": "rassemblement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "parti politique", "target": "without name"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "parti politique", "target": "\u00e9nergies constructives de la nation"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "patrice talon", "target": "sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "patrick kipngeno", "target": "record"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "pays d\u2019afrique de l\u2019ouest et du sahel", "target": "r\u00e9formes en cours"}, {"title": "responded pr\u00e9sent to,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "pays d\u2019afrique de l\u2019ouest et du sahel", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "pertinence", "target": "suspend fiscal exemptions"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "philemon kiriago", "target": "record"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "population", "target": "populations"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "population", "target": "relation de confiance"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "potentiel annonc\u00e9", "target": "terres rares"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "pouvoir", "target": "suffrage universel"}, {"title": "s\u00e9duit une partie de l\u2019opinion,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "pratiques pass\u00e9es", "target": "rupture"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "president", "target": "rassemblement"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "president", "target": "reform"}, {"title": "should be integrated into,contextual proximity", "weight": 2.0, "source": "programmes d\u2019enseignement civique", "target": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "projects", "target": "schedules"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 3.0, "source": "projects", "target": "tanzania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "projects", "target": "technical data"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "pr\u00e9d\u00e9cesseurs", "target": "rupture"}, {"title": "La sant\u00e9 d\u00e9mocratique du Cameroun est en jeu au-del\u00e0 de la pr\u00e9sidentielle.,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "pr\u00e9sidentielle", "target": "sant\u00e9 d\u00e9mocratique"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.25, "source": "rare earths processing plant", "target": "uncertainties"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "rassemblement", "target": "without name"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "rassemblement", "target": "\u00e9nergies constructives de la nation"}, {"title": "Ces d\u00e9cisions s\u2019inscrivent dans un effort de rationalisation que le gouvernement pr\u00e9sente comme n\u00e9cessaire pour \u00ab restaurer l\u2019autorit\u00e9 de l\u2019\u00c9tat \u00bb et incarner une gouvernance plus vertueuse.,contextual proximity", "weight": 2.5, "source": "rationalisation", "target": "\u00e9tat"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "record", "target": "world mountain running association (wmra)"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "restrictions", "target": "suspension"}, {"title": "Le pari est risqu\u00e9 : imposer des restrictions aux \u00e9lites administratives, tout en pr\u00e9servant un minimum de soutien aux populations, n\u00e9cessite un dosage d\u00e9licat.", "weight": 1.0, "source": "restrictions", "target": "\u00e9lites administratives"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "retrait", "target": "unit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "rupture", "target": "tournant aust\u00e8re"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "r\u00e9formes en cours", "target": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "r\u00e9formes en cours", "target": "\u00e9volutions du secteur"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "r\u00e9silience locale", "target": "soutien international"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "r\u00e9silience locale", "target": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "schedules", "target": "tanzania"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "social media", "target": "violence"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "sommet \u00e9conomique de l\u2019afrique de l\u2019ouest", "target": "\u00e9changes intra-africains"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "soutien international", "target": "victimes de violences bas\u00e9es sur le genre"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "structured training", "target": "wmra"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "suspend fiscal exemptions", "target": "three months"}, {"title": "Les taxes sur l\u2019importation de produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 seront suspendues pendant six mois.,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "suspension", "target": "taxes sur l\u2019importation de produits de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "suspension", "target": "tenus dans la dur\u00e9e"}, {"title": "La TVA sur les mat\u00e9riaux de construction sera suspendue pendant six mois.,contextual proximity", "weight": 1.5, "source": "suspension", "target": "tva sur les mat\u00e9riaux de construction"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "suspension", "target": "volont\u00e9 de rompre avec les d\u00e9rives de l\u2019ancien r\u00e9gime"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "suspension", "target": "\u00e9lites administratives"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "s\u00e9ance d\u2019ouverture", "target": "\u00e9ducation aux m\u00e9dias"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.5, "source": "s\u00e9n\u00e9gal, la c\u00f4te d\u2019ivoire, le mali, la guin\u00e9e, la mauritanie et le nigeria", "target": "\u00e9volutions du secteur"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 1.0, "source": "tanzania", "target": "technical data"}, {"title": "contextual proximity", "weight": 0.75, "source": "terres rares", "target": "united states geological survey"}]}